aco/ca 小丑神祈禱區

我們在膠登的神，

願人都尊神的名為膠；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在高登。

我們日用的膠幣，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕假膠的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離耶教。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。膠們。

]

有direct offer ,每日清膠一粒，絕不走數。

最後一天

係連登拜隔離神

小丑神無處不在

所以樓豬咪rejected lor

佢好似仲等緊架